特朗普強制命令之下，微軟有傳將收購Tik Tok

大家點睇 我覺得呢招唔錯 強制要tik tok係美國出售 唔係就ban你
微軟點都好過中國公司
不得不承認美國後生係低能加智障 可能真係為左tik tok個垃圾app 投joe biden如果係真 阿侵又解決一個困局

母公司應該唔缺錢
難啲成事

唔賣就total loss
講到佢有得簡咁
Btw我覺得facebook會想買佢多啲

強制性 一係賣 一係躝屍趌路 你點揀
之前仲troll鳩trump添

但係bill gates奶共喎
定係微軟已經無佢份？

tik tok 用用吓出藍畫面或者強制update都唔錯

利申：用mac

早幾日四大金剛先比美國照完肺，美國佬梗有計預左有今日

走左好耐啦

但賣左佢咪可以回血

改唔到美國後生仔唔用Tik Tok，就成間買起佢變做自己公司

比美國買唔緊要，但唔可以比支那賺大錢，公平起見搵班數佬計個底價屈佢平放

window 內置